點解仲有心情係度玩膠？

玩夠未？熱門一堆膠，正經嘢沉哂

唔係唔比你玩膠，但事不過三。一次好笑，之後就煩㗎la

不過都多謝你地帶來快樂，第一次見到真係笑咗
香港加油

[member膠？
佢哋真係付出性命 今晚出咗門就預咗冇得返去架啦member]

寧願係玩膠好過有人出事

屌你